發現史上最貴嘅飛機杯！

今日成個連登都係關於madam ig嘅互屌post，明明818之後我哋有好多follow up嘅行動，但所有死線post、人鏈post、機場壓力測試post都無人推！

我唔知犧牲咗嘅6位同埋被拘捕嘅700位義士知道自己因為一個大波madam就被忘記會有咩感受，但你對呢個madam打飛機就分分鐘打走晒全香港過去兩個月嘅努力，成個香港就係人類史上最貴嘅飛機杯！唔該各位喺聖人模式嘅時候快啲unfollow佢個ig再同我推下面啲posts！

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

係高地上面凍唔凍,洗唔洗著多件衫

睇咗幾次都唔見到有論點有論據